我識呼吸 你問我答😏

自動定手動？

好問題🤔 暫時仲係自動

屌 一睇就手動左

我屌你老母

樓上d巴打好癲🌚

有幾多段呼別，6前呼定4前呼?

咁你識唔識吞口水？

跟住我做 吸氣 呼吸 用力

唔識🤤 等你開post教

學識點樣用氣 有助睡眠
唔會好似你地咁失眠

咁你識唔識眨眼

大家都對呼吸好有興趣
不過我要訓 聽日再答

我學左好耐都未學識，係咪有咩秘訣

起床後的第一下呼吸都好緊要

地鐵上呼吸好難

喺到自hi